你地領養既流浪貓用左幾耐時間先融入到？

如題 我個隻入左屋第三個星期仍然好驚人
領養左流浪貓既你地又用左幾融時間令貓適應到？
有無咩辨法可以令佢快啲融入到 唔流成日匿係角落頭

好睇性格架喎 我fd屋企執左好多隻
有d一執返黎已經勁痴人勁嗲
有隻養左幾年都仲驚

我個隻住左大半年仲係唔係成日好中意同人坐得近

一隻幾日就跟上床一齊訓之後熟晒周屋走
一隻怕羞怕生保，成年先訓到佢

兩隻貓 半年 一大一細
大果隻仲匿緊櫃頂 唔見人
細果隻只有餵醬果陣摸到下 其餘時間都係避同觀察我

2個禮拜到

中途過幾隻
全部兩星期隔離完一放監就出黎煲水

4個月
淨係親我一個 但我有時行過佢都會驚
佢好驚我屋企人 但明明咩都無做過